有冇人住秀茂坪附近 有興趣一齊做體能？

有冇人住秀茂坪附近 有興趣一齊做體能？可能跑步 做fitness 跑山咁😂😂😂😂宜家得兩個人 想多人d

Ok ar

90後？